\begin{exercice}[Avec la calculatrice]
 Soit $f$ définie sur $[-4;2]$ qui à $x$ associe $\dfrac{2x+2}{x+5}$. 
\begin{enumerate}
 \item \'Editer un tableau de valeurs de $f$ avec la
calculatrice.
 \item Tracer la courbe représentative $\mathcal C_f$ de $f$.
 \item Vérifier le tracé sur l'écran de la calculatrice.%, en précisant une fenêtre graphique adaptée.
\end{enumerate}
\end{exercice}